銀行櫃位好多fg大學生爭住做

之前in大新，痕生
痕生有三個無著西裝
有個肥仔短褲T shirt波鞋去見
有個牛仔褲加T shirt
有個著有領衫，黑色褲去in
其他男同女個樣都Ok